屌你老母天文台又派膠

12月5日（星期一）
21-26度

十二月廿度up
垃圾天文台係咪傻撚左
撚鳩香港人好開心？

天氣熱關天文台咩事

打電話投訴啦

唔講唔知

如果牛頓唔發明地心吸力 呢個世界會變成點

就唔會有牛津

如果當年哥倫布冇發明地心吸力
機上面d蘋果就唔識跌落地

樹

其實 幽默感係天生既

.

對唔住 冇令到你d腸跌晒出黎

你唔好再勉強啦 幸福咩？

Ching 輕鬆d啦 我都道左歉